嘉湖銀座有間藥房有貨唔賣 疑似淨係賣比識既人

一粥麵隔離間野 其實都唔知係咪藥房來
晏就睇到佢入左紙巾貨諗住去買紙巾
問佢佢話要點貨 六點先賣
點知六點去到問佢佢又唔出聲
再問個女員工話唔賣
但明明見到有幾個人拎住一條走
有一個仲同佢笑笑口講話要柯屎 都唔知係咪識既
仲見住個呀叔問佢有無抹手紙 佢話無
跟住比人發現佢有貨仲要拆左袋 佢都話未點貨唔賣 一卷卷個d紙巾都係咁講
個呀叔想拎一條買 個員工叫佢唔好攞未點貨個態度仲好撚差
但明明睇住入邊有幾條友都抽一條行出黎
員工自留就話姐 擺到明就唔係

所以呢

推

咁人哋賣比熟客先又有咩問題

你不如話佢屋企有幾盒未開口罩 唔拎落嚟賣

咁留比熟客就咪呃9人話6點有 要人等
有無諗過真係有人需要呀

Yup佢呃梗你 佢仲未點完貨

落訂囉

睇清楚我打咩先 等到6點個女員工又話唔賣 仲要有幾條友拎住出黎 而家擺到明唔係要點貨先賣啦

早講落訂我咪唔等囉

生熟客唔同待遇係常識吧親疏有別
人哋安排做得差 咪到6點都唔賣囉 又唔係囤貨撚

正常喎

其實冇問題 都唔知你嘈乜鳩